{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24543",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 에이플러스"
    },
    "text": "御坊洞に位置するAは、最高の客室を誇る宿泊施設です。金海市から優秀な提携店に選定され、様々なサービスとリラックスできる空間を提供しています。Aホテルは価格、施設、サービスの面ですべて驚くべき宿です。客室は計34室で構成されており、釜山-金海軽電鉄麟蹄大駅からも近い位置にあります。韓国語を含む様々な言語でのご案内も可能です。また、Aは金海市の最優秀宿泊施設と消防署の安全度検査でも最高に選ばれました。Aを利用すれば、家のような安らぎや思い出を作ってあげることができます。団体や出張のお客様には特別な特典が与えられます。広くて高い駐車場では大型車やバスも駐車でき、ランドリーサービスも利用できます。Aではお客様にご満足いただけるよう最善を尽くします。Aの周辺には金海空港、仁済大学、ロッテウォーターパークなど様々な観光地があり、便利な旅行が可能です。ご利用のお客様のレビューは概ね良く、宿泊施設は価格対比施設が良くきれいだと評価されました。親切な社長と静かな周辺環境も注目に値します。ただ、防音性が悪いなど、いくつかの問題点がありますが、全般的にコストパフォーマンスの高い宿です。駐車場が広くて入口も高いので大型車も利用できますので、ぜひご利用ください。宿泊の際には連泊割引が可能であり、すべての部屋ではWi-Fiが使用可能で広いベッドを提供しています。特室にはスパ施設も完備されています。最高の客室を誇るAで、快適で楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Aはどこに位置していますか？",
            "answer": "Aは御坊洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Aホテルは何部屋の客室から成り立っていますか？",
            "answer": "Aホテルは計34室の客室から成り立っています。"
        },
        {
            "question": "Aホテルはどの駅に近いですか？",
            "answer": "Aホテルは釜山-金海軽電鉄麟蹄大駅からも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "Aはどのような言語でご案内が可能ですか？",
            "answer": "Aは韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "Aはどのような賞を受賞していますか？",
            "answer": "Aは金海市の最優秀宿泊施設と消防署の安全度検査でも最高に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "Aの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "Aの周辺には金海空港、仁済大学、ロッテウォーターパークなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "Aの宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "Aの宿泊施設は価格対比施設が良くきれいだと評価されました。"
        },
        {
            "question": "Aの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "Aの特徴的な点は、広くて高い駐車場で大型車やバスも駐車でき、ランドリーサービスも利用できることです。"
        },
        {
            "question": "Aではどのような特典が与えられますか？",
            "answer": "Aでは団体や出張のお客様に特別な特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "Aの宿泊料金にはどのような割引がありますか？",
            "answer": "Aの宿泊料金には連泊割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "Aの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Aの客室にはWi-Fiが使用可能で広いベッドが提供されています。また、特室にはスパ施設も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 401
    }
}